[扮工室]你地枱頭會擺咩係度

除左必需既紙巾

枕頭

電腦

波